［上網好慢］網速一問

我屋企已經用左 NetGear Orbi Rbk20 Router
係房到手機連stellatie 都還好
但用notebook 連wifi就好鬼慢 （6年前嘅notebook)
因為屋企無得拉lan線入房所以用TPlink嵌入式 router 再係房到用lan線連機 但都係慢 （30Mbps)
有咩方法可以解決
砌機？買新router?

買多部
鑿牆窿

巴打 係買多部router 係指mesh機定？

RBK20 唔係本身己經係雙機做mesh 既咩?
正常應該都係可以cover 哂成間屋
你notebook 接收係收爆定係點?

收爆晒架